屌你老母，啲狗已經夠慘，你哋係咪想啲狗死曬？

麻煩各位一人一report，令到佢收皮

叫人棄養狗，有人虐畜，仲係度話隻狗抵死

叫人棄貓，棄狗

鼓勵人毒狗，殺狗

cls

呢班仆街會有bad karma.

有都係前主人有先啦下話

賤格到以為佢曲 咁撚仆街都有

Link係到

殺得最多狗係愛護動物協會

Admin

版主
劉鎮金/劉冠傳/劉文輝
居住上水清河邨
替工新界的士司機
前香港警察（比人炒左）
Fb page 版主
1）上水人大聯盟
2）舉報流浪犬隻
3）香港警察極醜惡